SKE48退役偶像任職球場賣酒小妹 引粉絲圍觀拍照

日前，名古屋巨蛋球場舉辦棒球比賽，在球場內有人發現了前SKE48偶像中村優花，她退役後竟然擔任起球場的賣酒妹，還引起了眾多粉絲的圍觀拍照。

2010年通過SKE48第4期生選拔合格，然後在團內活躍了將近一年左右的時間，後來因為學業因素宣布退團，於是在2011年底在表演完最後一場大型活動紅白後，正式的從SKE48畢業而且退出演藝圈到現在。

有無人仲記得佢

幾靚

賣啤酒可能仲好搵過留喺SKE48